龍門今日請食飯，讓埋間餐廳出黎做票站

水門66渣哥仲唔快撚啲出黎抽水?
縮撚左去邊

真係屌打渣狗

扮黃姐

龍門打手
我冇分化 我講道理

又扮哂野借初選上位
偽黃！

渣哥你死撚咗去邊呀？？你唔係要做黃圈龍頭咩？？

我都讓間鋪出黎做投注站😂
#唔係咩都關黃色經濟圈事

個hashtag真係

靜靜雞啦

私怨撚 渣哥 水門G有冇讓舖頭做投票站？

不分化 但龍門柒得黎又真係做好多嘢

日日派防疫物資
做戲都做得幾足

美金食飯
票站
義賣

行動力其實算高
.....

太over啦，收返啦

有做咪好過其他無做囉 又鬥黃

鬥黃拉

鬥黃gogogo

水門前排日鬥夜鬥唔見你講?

水狗 渣狗 陸狗：做戲姐，偽黃嚟

岩呀 渣哥鬥先既

算啦屌 班鬥黃 自自然就會收皮架啦

fc到既野就睇唔到，fc唔到就日日鳩噏
食屎啦三巨頭

龍門做乜都好，都係問你地對唔對得住手足，對唔對得住聖誕卡架啦

渣狗：啲聖誕咭真係好撚重要

龍門真係識玩
同班狗一樣高調低調放
我支持龍門架
第一間企出黎樹大招風比共狗針對

溫故知新

LM等睇請都唔食
本身係難食

渣狗啲PR

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

渣哥呢 原來渣哥先係人血

唔好分化，一直信龍門

一直信龍門

我最黃，我乜都唔扮，乜都唔做

一直信龍門
真心鄧佢唔抵
佢大可以依家就收手乜都唔做食花生

渣狗成日話自己14年表態
但又唔答點解會同振美做fd

其實龍門衰無咁大個頭買咁大頂帽
之前d聖誕卡根本多到做唔切就過咗聖誕
做過類似嘅工作就會明我講咩
之後柒咗又唔認比人抽到而家
佢真係高估自己能力

扮黃
做show
唔係選民
唔捐錢

來來去去呢幾句啦

朋友咁易絕交咩

勿鬥氣

呢幾間都可以收皮

如果話龍門偽黃
咁偽黃黃過你真黃
係咪要檢討下

連講都唔敢講喎

至少有嘗試
每日都諗計去幫手足
掉轉槍頭比班坐享其成開分店既人屌

話你呀水門屌你老母臭閪
請手足做伙記做擋箭牌
比人屌難食份量少就spin落新請手足到
食屎狗

佢地會講個初選都冇撚用，我幫黎做乜尻，送埋資料俾國安，戴妖正一垃圾泛狗，真本土點撚會初選
唔知仲有冇

渣哥水門雞陸陸雞，我屌你班陷家產

投票期， 歡迎鬥黃
最緊要選完槍口一致對外

渣哥表裡如一

食人饅

水門渣哥陸陸：
初選有撚用咩
最緊要9月投熱狗

渣哥水門幾時叫譚文豪黃宗堯出去企門口影相大合照宣傳貼Facebook

除左抽水乜都唔識

咁大家就多d幫襯龍門啦，次次荃灣見到都咁少人

渣哥，你望下小環個樣幾落泊

同振美影相就有

渣哥 水門知道好多內幕野！你地識條撚

渣狗：表裡如一！小還我又叫雞啦今晚

佢的確就係想做龍頭先咁成個怨婦咁之嘛

雞蟲渣

星期六日關門賺少好多錢， 同班暗星議員鋪頭圍爐影張相放fb 算啦

其實水門，大陸雞同渣哥係咪分化揀撚

黃到金

笑撚左

最記得66雞 fb ban尻人

一係你出post講道理
乜都唔比講 ban尻人

真係好支持民主

其實要事後孔明咁話人就好易嘅
既然同路人 不如諗下點樣幫佢哋一齊做到想做嘅嘢
而唔係失敗咗就踏多腳
老實講 如果怕麻煩絕對唔洗叉隻腳落政治 仲要經常諗點可以做得更多 其實退一步諗 佢哋根本唔洗咁做

唔講政治 龍門仲要出錢出力支持本土創作 免費每次提供幾廿個飯盒 老細自己運去片場比創作團隊 唔係為咗人哋落個logo幫佢宣傳 只係想支持呢班資源唔多嘅團體

龍門唔係最好食嘅黃店 但至今都仲係我最欣賞嘅黃店 老細加油

做到野

收嗲啦屌你老母pr

66同渣哥重玩緊手指
點睇到龍門啊

關你撚事？

支持

哈哈接受唔到事實屈鳩我PR
渣狗畀多錢搵人反擊呀

渣狗水門狗陸陸狗，你地投法子定鄭松泰？

多咗

水門雞（卡通雞）
光榮
渣哥
66雞煲
Call4van
都係熱狗經濟圈

大家係鍾意講，你唔撚想講咪死返出去囉

同渣哥水門大陸雞溝通係要over , 睇佢地平時出post 都係呢種溝通方式

其他話黃到發金 有無好似龍門

賺晒自己友錢 即刻清場扮中立就勁

Share出去，自己上網投左先去到俾佢掃qr code就得，現場好多人先噤有撚排等

不分化係對單打垃圾講。

STOP! 大家都係戇鳩 滿意未

難食還難食，呢樣野要讚

渣哥依排縮番入老母西到?

一句啦
入理大有機會坐十年暴動都照入
（難食就無計 但成班網上share post又有撚用咩）
佢同廚屋佬我都salute

同意

我退出黃圈，但我支持黃圈，咁佢仲係唔係黃
我支持黃圈，但我唔表態，得唔得

振美是黃警？？？定渣哥係扮黃，次次見振美都笑得好撚奸

唉

算啦 呢d怨婦唔使理 唔幫襯就ok

最大聲嘅 多數都係柒頭仆街

只有默默耕耘嘅 先可以贏到最後

不嬲支持龍門

一句講晒黃唔黃係睇行為

就算龍門係偽，偽嘅表現都專業同瞓身過你時，你班連抗爭基金都唔敢捐要改捐NGO嘅所謂「真黃」係咪應該切腹？

比渣哥陸陸雞block左仲未解block揮手區

繼續鬥龍門

水狗渣狗杜狗潛左去邊仲有班鬥黃柒頭

然後三巨頭又會入人哋故意扮低調搏同情
總之人哋做乜都可以有位入
之前唔認衰, 反正都洗濕咗個頭咪繼續落去囉

所以我一直覺得佢無問題
出發點係好,希望佢下次生生性性
唔係神仙都難救

各有各做

Block 鳩我， 反正你地大把生意
我都block 鳩你嗌埋d fd 唔撚幫襯

陸陸雞渣哥先真正食人血饅頭
香港人要佢個時就唔出聲唔幫手
平時就單單打打鬥黃話自己黃店
最大罪係比黃絲屌個時就滅聲block人

香港人要搞好黃圈就要清除瘀血
陸陸雞/渣哥絕對唔值得被稱為黃店
罷食呢2間垃圾

算啦 打手 同 冇腦跟風 嘅一直都係最多

水門閪死撚咗去邊

點解我會咁幫龍門，係因為7月1號嗰晚，我朋友同我講，係佢親自送啲飯盒三文治去北角警署畀啲手足家屬，初初我心諗佢會唔會出Fbpost，但最後佢無囉，咁代表咗啲咩？唔係下下要高調先代表做咗嘢

渣狗渣門陸狗做過啲咩？笑尻張俊傑囉，跟住呢？無啦

再然後又會俾人話係PR

跟住點會冇呀? BLOCK啲唔啱聽嘅不知BLOCK得幾咁快

你又講得啱陸陸雞Block，渣Block

渣哥就算撚數啦，未有國安法前一直都係文宣都冇張

喂大佬唔好漏左水門雞好冇

所以唔撚明佢做咩笑人清文宣
佢自己本身都冇

推下先

派物資 仲要親力親為
佢都未鬥人就比人鬥先

本身都冇，咪唔使清囉

龍門老闆出錢出力
雖然有讚有彈嘅事
但起碼佢肯做
唔係上fb講兩句就算
支持龍門=支持良心

block 晒所有人
得返chan billy
bruce lee
anita wong

我係龍衞兵呀hi

呢張圖永遠都係經典之中嘅經典

渣哥又開新鋪

渣粉

人渣哥

中立但借個鋪出黎做初選票站

好撚on9幾黃我都唔會食
幫襯小店好過

我識Billy Chan
本身佢好投入反送中運動
之後因為佢個妹個朋友同佢講龍門D衰嘢,就開始發癲咁反龍門,反到夠膽講「光復香港?唔駛預我了」之類嘅說話

我有時好好奇,點解呢班人會道聽途說都咁大力反龍門

根本唔炒花生唔講是非做自己野咪算
蕃茄師兄咪最好例子
講咁多做乜

啲五毛真係，龍門某件事做得好就屌渣哥，龍門某件事做得差就屌龍門，總之永遠都想搵野屌，而某啲連登仔又會中伏跟風屌黎屌去

挑撥，鬥黃
咪中計

我話其他黃到發金都無龍門咁勇借出黎做票站

清自己鋪頭文宣就叻

條友似痴線中坑

收聲啦P牌仔，依家係以事論事

推

推啦

誤會了

其他人唔做無所謂 但成日係個fb講是非講花生做乜鳩
仲要係用鋪頭page 你間鋪賣炒花生咩屌
我follow佢地d page唔係想睇花生
真係好撚煩

只要係同路人 點都支持先
唔理性格好壞
只要唔係呃手足

以前成日食
Block咗嬲到仆街
以後唔撚食

又唔係好食 幫襯其他黃店

推呢個

咪撚鬥啦

支持龍門
其他人屌咪由佢屌囉
大家有眼睇識得分

呢個真係要推，畀班黃店睇下佢哋有幾柒

當初嘅兄弟爬山已不復存在

你知唔知邊個鬥先？
係渣狗臭雞66呀

True

here

估唔到新景園又抽埋一份，又block
算啦呢間其實名大於實，成舊水一碟飯只係糧比較多，講好好食真係講唔上

同泛民圍喂喂 都值得認叻

我錯

分化撚繼續:

龍門已退出黃圈理論上唔係鬥黃

貼堂啦！！！！！！！！

咪鬥了
好煩 都打到入黎

龍門都話唔係黃店

好可悲
之前就話人地人血
而家大家就diu番水門渣哥
其實一直都鬥緊黃

利申：朋友發夢比龍門救過一命
加油呀黃店

真？

要怪就怪點解班水門雞軍響度鬥人地果陣會有人助威
水門渣哥同臭雞煲冇一個係無辜

你係咪弱智定訓左十年？
渣哥分化屌龍門在先，仲屌埋屌佢既人block埋人
所以我地先屌佢搞d咁既野
跟著你走黎屌我地係五毛跟風分化？話我地搵野屌？

唔好以為自己好撚獨特先得架

S

老實講句 先唔講佢人唔人血饅頭 如果唔係龍門當初肯企出黎 黃圈都未必可以成到形

杜狗改不了吃屎

有朋友做供應商，話X門啲雞係黑心大陸雞嚟

W

佢2間係咪黃圈我唔知

但龍門一定唔撚係

渣渣兵s 既logic
屌龍門: 佢都唔係同路人, 有咩問題
屌渣屌水門: 你班黃衛兵又鬥黃

認得啲名

完撚全同意

所以分化po 不嬲拉

今日投完票就去食龍門

你噏乜鳩
仲拎住黃圈呢個貞節牌坊打飛機

Agger

渣哥咁有心

可能掛住捐錢俾手足啫

佢d fans話佢捐咗好撚多錢出嚟架

多到自己做生意一蚊都無賺你地

A

就算幾賤既店只要係黃圈我都會幫

但唔係黃圈既我一律收佢地皮（龍門）

嘩，我屌你老母咁都講得出

又黎喇喂
龍門係咪黃店關我撚事？
我淨係知佢地滅聲block同路人
你班垃圾打手唔好用熱狗個套「屌熱狗=泛粉」既on9 logic黎撐呢2間垃圾
以為我屌佢地=撐龍門先得架

停啦大家都唔鬥 完

原來渣渣兵同陸陸雞fans覺得自稱黃店就幾賤都得
哦唔怪得佢2間block撚哂同路人，笑鳩同路人都得啦

永遠支持龍門

er咁你屌佢地既原因係因為佢地屌龍門

唔係撐龍門係咩？你屌佢哋其他野ok

但屌佢哋屌龍門係有問題 龍門唔係黃圈點解唔屌得呀

好多隻 五毛/PR

陸陸=賤
水門=賤
渣哥=超級賤

我屌佢地滅聲呀傻鳩？
點呀？點兜呀？
定我屌鳩佢地滅聲都係撐龍門呀？

有做嘢 要支持

渣狗 水門狗 陸狗 ： 從都唔係同路人 何來分化？
我又唔撚見你班"同路人"有做幾多野喎
除左日日起大台幾間打飛機同做怨婦之外

中間係港姐
豬到.......

渣哥、水門食人血食到開分店

從來都係廢渣同水門班畜牲唔停

fb專頁
又唔係你既咩叫滅聲

只有政府行為先可以叫滅聲

冇改錯名人渣個渣呀 渣狗

小環仲要做到黃面婆咁，真係陰公

不要鬥黃！

之前當係私怨一直無理過
但真係越黎越過份，追擊追成年
次次都係龍門默默做野
做野又要俾渣哥水門66話食人血饅頭
果班撚樣屌自己人就最大聲
就算係同路人都唔會再食呢d 垃圾

呢張圖我第一次見

真係好撚肉酸

我上次留言Post咗呢張相，立即俾渣狗Block

佢盤數真係亂到傻

上年傳到而家架喇

公道啲講其實渣哥係有回應過呢張相
佢有講過以前有好多朋友都係做狗 所以識謝振美
但自從19年6月就冇同佢聯絡

點解對住龍門又唔可以公道啲？

唔撚好鬥黃 呢鋪我撐撚咗瓏門

On9 各有各做咪撚再分化啦 拉

我係回應緊上面有人話渣哥冇回應果part

人西標準答案：人血票站

香港文化
做錯就要屌到對方收皮
自己錯就側側膊

渣哥、陸陸呢幾日都側側膊，唔出聲啦

原來係咁唔怪得佢2間block人當食生菜
長知識了

咪叫雞比人捉到死撐囉

你試下去佢個度咁講呀
包你半日內過黎幫手推post

老實講 龍門還黃圈擺明係心灰意冷，被人日批夜批
批撚到老母出嚟擋都無用。
相反渣哥水門雞兩個私怨撚出晒嚟抽水做大隻講，今日去撚咗邊到？

成日話不分化，退黃圈就屌人分化，嗰頭又話無人批准你入黃圈又何來退出黃圈呀？

我由頭到尾都係屌龍門啲嘢唔掂
但人地做嘅嘢多撚過好多小店，但佢無批過你地。

又係果個Bruce Lee,專業打手

記得呢單
上東張西望，人渣死口唔認

抄龍門請食飯不特止，又放黃之鋒上枱做宣傳啦

呢個真係要推
比渣哥睇

push

屌，佢係請之鋒咋，唔係請你地班香港人

hi pr 公司

高下立見
黃唔黃係睇行為，唔係得把口

大敵當前，不要再鬥了，好嗎？

點解讚一間黃店
個post就一定會屌另一間？

收到渣哥

呢啲鬥黃就岩喇

呢啲私怨野我追得唔係好貼
剩係知渣哥同66得閒就串下龍門咁

咪倒果為因，邊個鳩屌龍門在先？

知哂成件事先好出聲啦

係呀
渣哥陸陸雞成日鬥鬥鬥

做叫抄
唔做就叫無貢獻

龍門狗真係

龍門狗真係無改錯名 最叻搬龍門

龍門厄到人錢識做show
其他黃店點比

搵黃之鋒貢獻？渣渣兵真係世界級

幫之鋒衝人氣點解叫無？
咁貼下連儂牆都唔叫貢獻啦
屌你老母

收到渣哥見到你睇手機連登睇到好肉緊

批鬥圈龍頭就有佢份

龍門狗繼續搬龍門

基隆都有停業讓出黎做票站呀

i can't agree more with you

雞扒炸蝦飯連汽水先$35

係喇全部都係龍門打手喇
答左未呀？
渣哥同陸陸雞block同路人滅人聲點計呀？

不嬲佢哋鬥先，同熱狗一樣永遠抽水
人哋龍門從來都低調

渣渣兵話ig facebook係個人平台
想點滅聲就點滅聲關其他人撚事
咁以後咩公眾人物都可以del comment橫掂都係自己平台
政府fb都好快可以咁做
橫掂都係政府既野

唔會再食呢幾間
成班小學雞

查過地址，新光大陸水軍得let's Jam西貢店有做票店
其他舖頭去撚曬邊？

係由黃轉會飯民

又喺度鬥黃....

響度鬥人品

有人退黃圈，但訓身支持活動

有人話自己好黃，但日日響度批鬥，錢又賺盡，乜都唔做

咩事

鬥完龍門又轉去鬥其他黃店
搞小陣分化得唔得？

良心黃店

依家係清算，唔好再畀佢哋食人血，尤其渣狗66水門狗

用美金俾錢又係連登仔提先 又扮黃
拎餐廳做票站 又扮黃
請學生食飯 又扮黃
出黎抽水 冷血 先係真黃???收皮啦你渣哥

淨係佢係咁俾人屌 依然有心有力繼續做
就已經值得讚許

渣渣：屌⋯俾人反CUP，出返幾個屌政府嘅Post洗太平地先

渣個邊夠龍門黃 反渣哥

唔好再互插
我地都要停

咁渣哥佢哋點解可以屌足大半年？？？？？

曲線冇人明？

佢地咁做我地又繼續咬佢
同佢地有咩分別

又講得啱，咁唯有罷食。

罷食名單:
陸陸雞煲
水門雞（黃色嗰間）
人渣哥

佢道歉咪原諒囉
成日搞分化，點撐得落

人渣係黃，但人品閪，係閪黃

新光大陸水軍

新景園
光榮
大渣
陸陸雞
水門雞

五間

龍門就算啦

光榮就算啦

陸陸呢間垃圾係咪冇開抽水post就冇討論價值

Let’s jam

啲人成日都龍門應該點樣點樣，其實係咪唔記得佢最初都只係普通連鎖茶餐廳老闆仔

其實講到尾，龍門係龍頭大佬呢個形容詞真係唔過分
你望吓人渣、陸陸做啲野幾撚戇鳩，點放心俾你哋班廢物玩落去

龍門只係衰一樣嘢，俾隻杜狗唱一唱難食就全部人圍插，40幾蚊一個飯你想食到啲乜嘢質素

大家一定要投票，中閪共唔鐘意既环地就做！！！

因為龍門冇fd
但渣狗陸狗水門狗就可以一齊圍威喂
人多就大晒
做人幾時都係最緊要識埋堆同人圍威喂

你同渣狗果啲講啦屌你老母
佢地狙撚左龍門咁撚耐就唔係分化
我地屌佢地就係分化

唔係渣狗....

係大渣狗

渣哥同66講完啲咁冇人性既野之後我都有保留
講真我唔懷疑佢地立場，但作為一個有良知既人
見到人地個廚傷咗，唔洗你關心但都唔好笑人吖大佬

Push

又一盲西

灣仔文華拎咗一屬出嚟做票站

好撚煩 成9日係度嘈嚟嘈去
做好自己未得

agree

渣哥哥，今巴晚叫唔叫雞呀

原來起個19討論區講兩句就係事實。你老母死撚左冇人知呀

今次有咩位入
定縮返入老母個西度

真係好撚仆街
你水門比人斬人地張生都冇笑你啦

推俾張俊傑睇

推畀張俊傑睇

支持龍門，支持黃色經濟圈

新水渣陸軍

問緊點解14 年之後仲同狗做朋友

渣哥嚟緊開新店係咪又要屌
咁人渣哥本身冇餐廳 做做下又撈埋茶餐廳係咪要屌

仲未解block 我人渣哥

其實我都知佢係有心
但佢一講龍門就變到癲癲地咁 搞到而家見到佢就燥

真 抽水還抽水 佢地唔妥龍門就不嬲
圍爐笑人果下真係好唔要得
單單打打

。

屌你形容得好貼切

推呢個 多謝龍門， 唔通 人渣哥又會話桐叔假仁假義咩次次去狗屋都影張相！ 邊個係人邊個係渣係香港人都有眼睇㗎！ 謝振美個朋友

感謝龍門嘅付出，但唔屌其他鋪頭
各有各做，大家有幾多做幾多，盡量少啲互屌

係咪間間龍門都可以投票？？

俾人渣block左冇得入去留言添